盡快出 出埋老解 出完坦克 將投共產黨老習

盡快出 出埋老解
出完坦克 將投共產黨老習

出老解未呀屌

我的大刀早已飢渴難耐
快點出老解
好想同老解鬥摺被